啲女人疑心係咪少啲都會死

大部分女人都係咁
唔滿意既就去鐘意男人啦
機械人式回答對好

E.g.: 聽日幾12點。xx地方邊到等

好。唔該
——————
唔好
好吖😜果到方便吖

其實語氣好啲 例如tum下佢 讚下佢 係佢面前話其他女唔夠佢靚 個啲已經夠
如果一黎就起曬鋼同自殺冇分別

做男人唔好比女人控制住
你依加係比佢食住個勢

大學ocamp點解一定要去 出名淫亂 玩d性暗示遊戲
唔講話食組員 食左波餅摸下手仔都少不免
難聽講 你做左咩 無人知
你上堂就會識到人做pj 除非你好毒
Ocamp個堆係用黎威同re u
如果你女朋友第時去ocamp 比人抽水
仲同第二條仔有聯絡 你真係會完全唔介意？

俾錯正評

分手啦

女人就係咁 尤其係可能俾人呃過/睇得葉念琛啲戲太多?!
我明知男朋友係對我好好係好愛我 但係都會去check同埋去質疑佢
真係控制唔到 你知啦依加幾多第三者/岀軌
其實係因為太愛佢姐 唔想有任何機會俾佢走/引誘到 希望萬一真係有啲咩 可以及早發現及早補救
所以真係要俾多啲安全感女朋友呀 就算身冇屎 識得避嫌都係好重要(男女都係啦)